點解啲人真係覺得用ig direct會識到女仔？

你估個個女仔都係雞嚟嫁咩
用個private account鬼鬼祟祟咁
去ig direct啲女仔 hi人
做乜撚野呀
咪搞鳩人得唔得 你地好嘔心
啲毒撚真係好得人驚

同啲咩留tg識下朋友嘅post一樣咁鳩

喂 我想識你

屌好嘔心，做乜撚

留tg果啲係姣婆遇著姿粉客姐

覆story果啲又係
大佬呀同你好熟咩

妳隻貓貓好可愛啊😍似妳咁😍

都唔撚識你 做乜鳩

我同我ex都係ig direct識,不過初頭係為左傾緊某D野,傾傾下就熟左

真心你話就算個女仔有fo back你或者可以俾個ig佢睇到 佢起碼大約知你係咩人 識到嘅機會都大啲
同埋想r frd唔好咁直接喇 咁樣一句hi be fd 真係想覆佢一句 fd你老母

樓主有無試過同人FaceTime 一兩次，人地就以為好鬼熟 好鬼痴線

唔同唔識嘅人facetime

唔係be fd ok都好少少

好女仔一定set private ig

Exact7ly，三唔識七，冇common fds，仲要個account private ，用公仔/球星做頭像
屌你咪on9啦
Hi乜春 想像下有個丙朗頭像同你hi be fd ok 乜撚野人先會用呢啲做頭像 用風景都仲叫好啲 用人地啲相真係

本身private開，呢兩日tag哂野先public，然後就有班咁嘅人 on9到

Btw你幾時去中国

開public=臭雞

tag足球野？

依個星期6b係咪笑到岀水

愈快愈好
希望做埋肥西老母雞代言人
同泰維斯再續前緣

係咪著裙=扺比人強奸相同概念
不過set返private先，嚇撚死人

你個account po多啲靚仔 肌肉相 啲女未會覆

係啦
做乜咁講
係幾好笑，夠哂on9

肥西老母鸡
好心走就快啦，喺度打防中

痴撚線

樓主好撚靚？

唔靚
就係唔靚都有呢啲，啲靚女咪好慘

Ex 就係咁識返黎

咁事實真係人識到 聽過唔少

收開兵嘅靚女應該好enjoy

聽過有對direct之後拍左成年拖(仲拍緊)
Ig睇落金童玉女咁款

我點先可以認識到你

Hi一hi就識到 有冇咁痴線

係咪好出名果啲 雖然唔知佢地出名for what

聽講我其中一個ex就係咁同條仔一齊左

應該唔出名 加埋都係千幾科撈呀 但係好靚仔好靚女

咁都要本身靚仔
用真身ac direct人地

其實同你fb識女一樣咋嘛

hi be fd?

靚仔睇落又正正常常先會諗應唔應啦，其他人真係

唔private既話,成日有d三唔識七既人黎comment
btw好少玩ig既毒絲

我真係比朋友攞我電話亂咁ig direct 人
結果連wts都攞埋

遇過有個會覆
不過無咩共同話題好難傾落去

岩 明明已經private
同埋只係accept有真人icon既人follow我
都會係咁煩住哂 次次見到都會勁燥
會忍唔住屌柒佢地

有個fd個fd direct識左個高又有錢既靚仔 到依家一年幾仲未散

睇吓咩開場白啦
可能人地只係單純多嘴
唔一定想識人

唔鍾意可以唔覆

Pmed

識到一個鬼妹and韓國人

呢啲先好玩 慢慢撚

Hi
Hi靚女
Hi，想識你

其實都係廣告嚟

可以點玩

到頭來都係柒頭毒撚嘅問題

係ig留哂email/snapchat個d都係雞

講到尾你咪又係睇佢靚唔靚仔 扮乜撚野姐臭雞

點解要留email

洗唔洗下下都話人係雞呀 咁大怨氣嘅
以貌取人係人之常情嚟
所以我咪話係啲毒撚用個private ig鬼鬼祟祟咁好得人驚
Btw冇比靚仔hi過，答唔到你會唔會應 private返lu

開工

第一句仲要講hi正白癡

試個有frd follow人地provate跟住話俾frd攞左部電話黎玩黎開話題

樓主唔係話緊我呀嘛

其實我都係講下笑姐樓主

Btw你最底果句講咩 唔明

咁軒帥我地係相認，又點同

唔應direct就話你塊閪鑲金
應就話你係雞

冇上心嘅
我意思係
冇靚仔hi過我，所以我都唔知自己會唔會覆佢 我而家ig private 返都唔會有人send msg比我啦

Hello

Hi 你好靚女 有冇wtsapp?

我個fd真係得

返學有個course係同第二班一齊上，跟住見到有個女仔幾鍾意，同佢對望過但無同佢講過野，有日見到佢ig就膽粗粗follow佢，佢都有按follow back我，但係我無比佢follow，因為唔想比佢了解曬我d野住，跟住有日，又膽粗粗咁係ig到send msg同佢say hi，佢有覆番我，傾左幾句咁就無傾，因為唔知講咩..
我想問我呢個行為狗唔狗公？

係就直接同條女講深入野，唔係比人覺得你係為佢個樣靚而識fd

樓主多曼特混合體

hea答佢 不過我之前遇嗰個痴線嚟 咩生活瑣事都send嚟 頂唔順我不停已讀就自動收左皮 咁真係吖嘛 你今日做咩關我柒事咩
其實唔算撚過

你唔比人fo，又direct人，做乜鳩

講埋啲咩好開心識到你呀 真係覺得勁狗公

做乜撚野姐？ 人地follow 返你唔accept?

個個都連登仔咁叻開口可傾哲學咩

好想要你電話xd

關我撚事咩。。。

你問條女算喇 係到問人把撚咩
我地又唔係你要follow 但又accept 個個
你係到私私縮縮咁問都同意左你係半隻狗公先喇

至少人地都會覆同好nice，靚仔嘅魅力😎

直接問條女，我係咪狗公啊？😄......
巴打好叻仔

你唔識有技巧啲咁問嫁
旁敲側擊都識掛

即係兜個彎咁問佢我係咪狗公？ 佢覺得我狗公一早唔理我啦，佢同我傾計個時都好nice😍

以前有女仔用Ig direct識我。。

屌你真係好弱智，竟然叫人問條女覺得你狗唔狗公都有，一定係毒撚黎你條友

你都on9 有撚叫你單拖直接問咩傻尻

唔關直唔直接事，總之你叫我問番條女係咪狗公已經證明左你係條on9仔
我都廢撚事理你

你都白痴
了解下條女對狗公既定意都叫on9仔

唔撚識個個人點解你要俾佢fol
你話你係public ig, 咁點解唔較private

唔好理許志安個on9仔啦

咩事? 我block左

on9仔我真係同你傾唔到計😊夜啦，你都係訓啦

早兩日po哂野tag人先public咋嘛 而家private 返啦 只係覺得呢個風氣好鳩

我都係direct傾，成功加埋佢whatsapp。

不過我有女，費時

我有個女仔fd真係會係ig識人 當然係仔主動add
佢本身條件唔差